cold call狗真係最撚低賤工種

除咗黑警以外
最撚低賤工種非cold call狗莫屬
廣東話未撚講得正學人sell野
一日到黑攞個老母出黎比人屌
屌完佢老母仲夠膽死打多次黎
咁撚威唔洗打埋呢d下欄工啦傻閪
人地舒舒服服訓晏覺 你班傻鳩就不停比人屌老母
技能又冇 想做sales連企喺鋪頭都懶
咪撚以為打下電話會發到達啦
正正經經打份工唔得既

保險經紀
地產AA
名店sales

先係香港三大毒瘤

通常唔撚出聲，等佢一輪嘴講10分鐘跟住收線

最撚低賤工種：5毛PR

其中三粒毒瘤

cold call,狗前線好多黃

口窒窒嘅連登毒撚連做cold call狗嘅資格都冇

一聽cold call
聽到佢地連廣東話都未講得正就成個人好燥

cold call狗好唔順氣？

試過比cold call 狗cut線，嬲到我

好撚多都係大陸閪做
野都講唔撚正

根本個call centre就唔喺香港，廣東話點可能會正

你試吓打俾我，我隔住電話屌到你老母死完又返生都仲得

好多外判比人做

可以練到個面皮厚啲 . 等你係條女班friend 面前都唔會deadair

係親屋企聽到cold call都係用呢招

廚房仔定cold call狗好？

兩樣都係拍拖嘅低層 .

名店sales都算

好想知做cold call既人轉工點同人地講宜家份工做緊乜

你條女定你做緊cold call狗